有無人同意香港要獨立，就先要焦土？

香港人大部分都戇鳩鳩
唔係和理非就係對政治冷感
跟本唔覺得被殖民被逼迫
而要今佢地感受到嘅只有焦土

只有焦土佢地

只有焦土先有背水一戰嘅本錢
如果失敗就只有流亡
係外國建立流亡政府
出版香港人寫嘅歷史
教育下一代
最重要係轁光養悔
等待復國

認同
樓主先係戇鳩鳩

Agger香港無得救

認真野無人理

自推

不如讓給醜惡來開墾，
看他造出個什麼世界。